當年高登仔拆司徒夾帶個雞棚，唔知今鋪有無能力打敗屎家軍呢?

其實都係同一班人，只不過轉左個新大佬

分分鐘去到最後發現都係同一班人，
只係司徒夾帶借班新youtuber借屍還魂

有可能

司徒夾帶 miss hunny仲喺唔喺度

唔似
司徒夾帶果陣真係R撈
玩打壓（下載再上載）去撳低對手流量
後來公司臭朵。慢慢式微

但屎家軍係用銀彈攻勢，利益掛帥
但屎萊母本來係四川都撈唔掂，何解有錢大灑幣？
返左上大陸幾年一返黎香港就相識滿天下？

兩班都係共通點：玩小圈子，埋堆
但屎家軍勢力大好多，稱得上真係壟斷

分別係屎家軍條水喉係紅色資本
夾帶係自己暗荷包
夾帶仲要立場係本土，早幾年已經幫手選舉
屎來母就今次運動打到如火如荼先華麗轉身

早兩年，hunny好似自己發展啦
成檔嘢都式微左啦

轉左做幕後

夾帶本人定成檔野？

成檔野

真係十年人事幾番新
咁快原來差唔多十年
當年紅既KOL，依家都死淨得返幾個
好多都係衰係自己手上
于日晨都算係經典
我覺得今鋪屎家軍會捱到
因為條水喉夠大同夠疊馬
依家啲連登仔又容易俾人洗兩句就轉立場

有大水喉係唔同d

你真係唔講都唔記得 Miss Hunny

可惜

今時今日仲當連登係一個群體 阿豬阿狗黑警乜撚人都有AC 邊團結到好似當年高登咁

一search 原來仲有出片
不過都叫出名過

行動post！推上熱門！

兩條水喉無得比
億億聲，仲可以打壓到唔洗玩
基本上無十萬訂閱，都唔可能做到全職搵食

Hunny其實都曬咗好多時間係呢檔野度

係
但個風向可以上晝同下晝180度改變